有冇人睇選港姐？

全部我都可以

邊隻好

今年邊個大熱?

世清睇好邊個拎冠

17歲那日不要臉

好多city囡囡

全部都唔係FYY果皮

有好幾個 諗緊

專出雞

5 7 9號小姐唔錯

高級雞晚晚都有bking

燈死左7號

3中2

5號準備收皮

9號騎落去有架

9號都最低分

笑左

張寶兒屌打佢個妹

個妺唔多掂

4號 好柒

5號